抑鬱嘅情緒突然又嚟

唔開心 喊出黎會好好多

你有我地雖然俾唔到咩實在嘅幫忙你 但呢度總會有人聽你講㗎

ching , 負面情緒 好多時係來自於你諗得太多

其實你依一刻諗咩都好
都唔會影響你聽日後日大後日發生咩事

你諗多諗少其實只係影響左你依一時三刻既情緒
有乜為 ?

想脫離抑鬱 你第一樣要學習 就係唔好諗得太深 諗得太遠
活在當下 因為你諗咁多其實係對你遇到乜 無直接關係

要去睇醫生

要喊出嚟首先係要喊到，
人大咗連喊都再喊唔出⋯⋯

Ching說得太對了

首先你要學識接受自己 起碼四肢健全食得訓得睇到嘢聽到嘢
有時壓力係來自想追求更好嘅自己或者生活
所以你左諗右諗 諗得愈多就愈大壓力
如果係因為咁而令你產生承受唔到嘅負面情緒
咁姐係你嘅能力同想要嘅嘢唔係成等比
姐係現階段你唔會得到你心中想要嘅嘢
咁仲諗嚟做咩
開心就拍手 開心就笑
唔開心就搭lift返屋企果時趁冇人大笑大喊
冇事架

千祈唔好自殺呀 你係好珍貴嘅生命
如果你想搵人傾訴㗎 可以留tg俾你

得閒上黎傾下計
呢排我都係咁

其實落雨又有咩可怕，我都係咁，you are not walk alone

On9
諗得太多就唔好諗太多
唔開心就開心啲 講埋啲廢話

呢排突然又頹返
咩都唔想做唔想理
食野就求其餵飽個肚就算
屌都唔知為自己而活定為他人而活

同另一半講 佢又聽完當冇聽過咁
問佢知唔知 佢又話知 係唔知點回應
同佢講可以問多啲 關懷多啲
又反問我 佢冇關心咩冇問候咩點點點

其實陪多啲我 聽多啲我講野 已經好夠
但點講佢都唔識 或者識但係唔做

最後唔講算

不過感情呢啲只係一部分唉

呢排我都頹咗 食嘢都冇胃口
壓力大 醒起自己點解咁冇用
沉溺喺憂鬱之中
有咩事都可以喺度圍爐取暖

我今晚都係
成晚失眠

我都有。。。今年真係好lost

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

以為上年西
今年更甚

屌 好辛苦好冇用

喊其實要練習

巴打 你仲有大家